自從科勞左ptgf個爆料ig之後，我發現一樣野

已經分唔到邊啲係ig女神邊啲係雞